
 12:45, 28 {февраль} 2019
{индия} {пригрозить} {враг} {страна} {сражение}
{премьер-министр} {индия} {нерендра?} {моди?} {заявлять}, {что} {враг} {страна} {использовать} {теракт} {и} {заговор} {для} {дестабилизация} {ситуация}. {его} {слово} {передавать} {Associated??} {Press??}.«{индия} {быть} {сражаться}, {жить}, {трудиться} {и} {одерживать} {победа}», — {сказать} {он}, {выступать} {перед} {представитель} {править} {индийский} {народный} {партия}.{материал} {по} теме15:03 — 27 {февраляиндия?} {и} {пакистан} {устраивать} {воздушный} {бойядерный?} {держава} {на} {грань} {война} {из-за} {террористовкак?} {отмечать} {агентство}, {премьер} {не} {говорить} {о} {конфликт} {с} {пакистан} {в} {кашмир}. {в} {тот} {же} {время} {член} {партия} {высказываться} {за} {нанесение} {новый} {удар} {по} {сосед}.{кроме} {то}, {источник} {в} {минобороны} {индия} {утверждать}, {что} {исламабад} {укрывать} {лидер} {террористический} {группировка} «{джаиш?}-{е}-{мухаммад}», {по} {позиция} {который} {индийский} {армия} {наносить} {удар} 26 {февраль}.{ранее} 28 {февраль} {сообщаться}, {что} {пакистан} {обстреливать} {населенный} {пункт} {в} {северный} {индийский} {штат} {джамму} {и} {кашмир}. {индийский} {войско} {отражать} {удар}.27 {февраль} {индия} {и} {пакистан} {заявлять} {о} {то}, {что} {сбивать} {военный} {самолет} {друг} {друг}. {это} {случаться} {на} {следующий} {день} {после} {то}, {как} {индийский} {авиация} {атаковать} {лагерь} «{джаиш?}-{е}-{мухаммад}» {в} {подконтрольный} {пакистан} {часть} {кашмир}. {этот} {группировка} {взять} {на} {себя} {ответственность} {за} {совершенный} 14 {февраль} {в} {джамму} {и} {кашмир} {теракт}, {в} {результат} {который} {погибать} 45 {человек}.{исламабад} {подчеркивать}, {что} {не} {желать} {развязывать} {война} {с} {индия}. {при} {это}, {по} {утверждение} {источник} {газета} {The??} {Times??} {of??} {India??}, {пакистанский} {премьер-министр} {имран} {хан} {проводить} {совещание} {с} {участие} {командование} {ядерный} {сила}.
